iPhone 11/11pro/11pro max 義海區 (1)

咩色咩款都得，原價減$599 義海收

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

話你on9怕你嬲

減太少？

我原價收

無炒賣洗咩要買？

用咪買囉，唔用，買黎平價賣你？

逆向思維
知道自己有得賺去炒既個個都變李嘉誠啦
呢個post係幫手解困架

原價減598收

放大綠64 8am取 10000

+7501收

11黑色128 -300收

放iPhone 11 pro max 256 綠
$20000

Pro 256 綠 -599

自用收一部 11 Pro 綠 256

-$100 良心價

紅字+1蚊收

原價放iPhone 11 pro 256GB popo 綠，沙田士多外

咁快有價
屌你自用都唔撚益先達狗呀！

同唔拎機扣15%差唔遠